政府派錢，應全數捐出黃圈，集資百億

成立港獨基金

講到錢，連仔連自己老母都照屌
捐？捐條撚咩

捐唔係問題
邊個用
點樣用
用幾多先係問題
唔會有結論

你都on9

靜靜地唔得嘅？你講出來港共仲會派錢？

黑驚: 洗黑錢

正常人用腦都知唔會派啦戇鳩仔

仲有人對濕鳩政府有期望，笑到我

消費券